我做狗工我係垃圾

辛辛苦苦努力，終於入到u
以為出到黎大把世界，有好多可能性，前途充滿盼望
點知grad後，打份無前途嘅垃圾狗工，嗰種落差真係好大，完全睇唔到有咩未來
咁多年黎嘅努力、信念為乜？
做人好無意義

利申：垃圾文科

幾錢人工